[公投下啦不如] 幾多人當721係最後一次？ （正評：唔當 負評：當） 頭先個po唔夠清楚sorry！

唔好意思一個鐘前個po標題一舊舊，宜家再黎

利申： 不是投任何現場部署，留番到時傾

時代雜誌話咩我地有直接民主
其實到時邊投到票呀 網上定現場都好

宜家個情況又嚴峻左咁多，今日唔知聽日事，不如趁仲有少少時間大家互相知下大家點諗

少數個邊唔洗服從多數，今日位巴打講得啱，認同最大嘅改變最終由少數人黎推動！但到宜家，如果大部分人 都唔知個小部份人到時會點考慮，咁完左721後個分歧會唔會出現？
我地好需要長期一齊行呢條路！

㩒彈 dislike：
係最後今次！ 你冇撚病呀？！以後食粥食飯睇今舖！
㩒讚 like：
唔係最後一次，我已經當人生馬拉松咁長期抗爭

*根據前一個post，只係po左一個鐘，比較多人投負評。宜家咁樣編排係唔想啲人眼快快睇錯 以為負評太多唔咁㩒入黎投

（銀絲睇得明嗎？）

再次利申：唔想投咪算...我係諗其實大家都想得個知字啫費事到時兵荒馬亂

推

大家幫手留言 推到多啲人睇到 可以投啦 ！戴耀廷做民調最少都要一千人啦！

自推